【魚蛋革命】黃台仰李東昇證實獲德國難民庇護

據紐約時報報導，2016年農曆新年期間於旺角發生的警民衝突中被拘捕，其後被起訴及隨後棄保潛逃的黃台仰及李東昇，證實獲德國難民保護。
報導指引述黃台仰訪問指，「如果德國相信香港有司法獨立，就不會批准我們的難民庇護申請」。

德國政府透過電郵回覆紐時記者，於上年批核兩名香港人難民庇護，但沒有透露姓名。

soure:

EU 會承認佢公民資格咩

做得難民夠資格就可以入籍啦

有得走梗係走
仲有班on9叫人自首
仲有班柒頭笑人懦夫，依家人地做德國人啦港豬訓醒未

香港政府今次玩大了

德國

卜街仔帶天琦搞革命唔帶埋佢走

新鐵娘子叫May姐情可以堪
睇嚟BNO平權指日可待

香港難民問題

由dq出現都知道香港玩完

咁努力反抗又點? 仍要返工/供樓

英國真係好核突，出手救嘅竟然係德國
anyway, 歐盟將會點睇香港，似乎有定案啦
中國仲死撐咩一國兩制運作良好，而家人哋用行動話唔信你啦

英國做過d乜?

本土派又領先泛民一步,泛民不知幾想做難民.

又少一個Brexit的理由,”歐盟拖累英國”又唔成立

泛民最耍家: 吹雞遊行, 唱今天我, 隊籌款箱出黎

當日我地收咗咁多越南難民，而家又收咗咁多南亞(假)難民，估唔到我地就快都會變成難民

佢就爽，可以溝德國妹

64逼爆維園
建設民主中國

距離香港都可以申請美國政治庇護嘅日子不遠了
*只限BNO 持有人

唔走嘅留低坐幾碌，佢就醒，有得去歐洲海闊天空

跟咗英國佬咁耐都未學識政治只係利益。

又叫人衝
又話玩野冇成本
而家扔低天崎自己一個坐監
仆街

美國：香港因為中國引致人權嚴重惡化
德國：香港用司法迫害香港人
台灣：香港修例將台灣矮化為一中

英國：一國兩制運作良好

呢單新聞嘅重點係香港有難民，有政治迫害，政府已經唔係正常咁Function緊，極權抬頭。

爽啦可以做德國人

咁天琦咪好慘

證明香港淪落都有政治犯，逃犯條例過左後，將會越來越多。

衰仔最好命水係佢

英國顯得好撚廢, 到今時今日仲掛住中共D$, 一國兩制運作良好都講得出

最醒係佢 ，寧為玉碎，不作瓦全

難民 去到德國人地咪當你蝗蟲
拎救濟冇生產力

Occupation 果行寫 Refugee
一世抬唔起頭做人

鬼妹肯俾個難民搞咩
而家宜家冇Viagra 佢食

好葡萄

歐洲起勢反華為 英國仲係度R合作

【民陣6.9反惡法遊行】
日期：6月9日（日）
集合地點：銅鑼灣東角道
時間：下午2時30分集合，3時正起步
遊行路線：銅鑼灣東角道遊行至金鐘添美道立法會

on9 到拎左德籍到eu批架咩